<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="3.6.3">Jekyll</generator><link href="http://localhost:4000/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml"/><link href="http://localhost:4000/" rel="alternate" type="text/html"/><updated>2018-11-12T22:05:41-06:00</updated><id>http://localhost:4000/</id><title type="html">{“es”=&amp;gt;”Control Jets - Vuelos Privados”, “en”=&amp;gt;”Control Jets - Private flights”}</title><subtitle>{&quot;es&quot;=&gt;&quot;Renta un jet privado en México para cualquier ocasión. Vuelos nacionales e internacionales. Membresías desde 20 horas, carga aérea y más. ¡Cotiza ya!.&quot;, &quot;en&quot;=&gt;&quot;Rent a private jet in Mexico for any ocassion. National and international flights. Memberships from 20 hours, air freight and more. Request a quote today!&quot;}</subtitle><entry xml:lang="en"><title type="html">What is it like to travel in a Hawker 700?</title><link href="http://localhost:4000/aviaci%C3%B3n/privada/jets/2017/11/14/how-is-jet-travel.html" rel="alternate" type="text/html" title="What is it like to travel in a Hawker 700?"/><published>2017-11-14T13:48:00-06:00</published><updated>2017-11-14T13:48:00-06:00</updated><id>http://localhost:4000/aviaci%C3%B3n/privada/jets/2017/11/14/how-is-jet-travel</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/aviaci%C3%B3n/privada/jets/2017/11/14/how-is-jet-travel.html">&lt;p&gt;There’s nothing this jet cannot do. Unmatched comfort in the cabin and a great ambiance are some of the characteristics of the Hawker 700A that elevate comfort levels to unseen heights. The perfect equilibrium to cover any and all expectations that a traveler will ever need.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Its technological equipment is rated as the top of its class, while its luxury and comfort simply cannot be any better. The cabin space is wide, more so than any mid-sized category jet. It is an amazing match of comfort and luxury. With its impeccable security history, the Hawker 700A is entrepeneurs and travelers top choice for flights, more than any other craft. Due to the height of its cabin you won’t have a problem standing up in any moment during your flight. An elegant fusion of features and comfort, with a 5 hours flight autonomy and a maximum speed of 830 km/h, the Hawker 700, mid-sized aircraft, can seat 9 people without problems. The 700 has an exceptional compartment for luggage, so you take any equipment you may need to your destination.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/assets/blog/img/1-1.png&quot; alt=&quot;Interior of hawker 700&quot; class=&quot;page-image&quot; /&gt;&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Do you need to travel discreetly? Leave it up to us. In 2 hours we’ll have your flight ready and we depart from Mexico’s main FBOs. We do national and international flights, 7 days a week, all year round. Our personnel is trained under our values of customer service, luxury and discretion, and our pilots are certified by the Federal Aviation Association and Mexico’s Direction of Civil Aeronautics (Dirección de Aeronáutica Civil). How to start travelling? Visit http://controljets.com/en and find all the information you need.&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><category term="jets"/><category term="private flying"/><category term="jet charter"/><category term="travel"/><summary type="html">There’s nothing this jet cannot do. Unmatched comfort in the cabin and a great ambiance are some of the characteristics of the Hawker 700A that elevate comfort levels to unseen heights. The perfect equilibrium to cover any and all expectations that a traveler will ever need.</summary></entry><entry xml:lang="es"><title type="html">Cómo es viajar en un Hawker 700</title><link href="http://localhost:4000/aviaci%C3%B3n/privada/jets/2017/11/14/te-has-preguntado-como-es-viajar-en-jet.html" rel="alternate" type="text/html" title="Cómo es viajar en un Hawker 700"/><published>2017-11-14T13:48:00-06:00</published><updated>2017-11-14T13:48:00-06:00</updated><id>http://localhost:4000/aviaci%C3%B3n/privada/jets/2017/11/14/te-has-preguntado-como-es-viajar-en-jet</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/aviaci%C3%B3n/privada/jets/2017/11/14/te-has-preguntado-como-es-viajar-en-jet.html">&lt;p&gt;No hay nada que esté jet no pueda hacer. La comodidad incomparable de la cabina y el ambiente son algunas de las características del Hawker 700A elevando el confort a un nuevo nivel. Un equilibrio perfecto para cubrir todas las expectativas que los ejecutivos y viajeros pueden esperar. Su equipo tecnológico se encuentra en el tope de gama de su clase, mientras que la la comodidad y lujo con la que cuenta es insuperable. La cabina está diseñada para darle un espacio libre amplio, más que cualquier en la categoría mediana. Es una asombrosa mezcla de lujo y comodidad. Con su impecable historial de seguridad, el Hawker 700A es la opción principal para que las corporaciones y viajeros vuelen a sus destinos como en ninguna otra opción. Por la altura de su cabina de usted no tendrá ningún problema para levantarse en cualquier momento que sea necesario. Una elegante fusión de prestaciones y confort, con una autonomía de más de 5 horas y una velocidad máxima de 830 km/h, el Hawker 700, de cabina mediana,, pueden llevar rápidamente hasta 9 personas sin ningún problema. El 700 cuenta con un compartimento excepcional para el equipaje, para llevar cualquier equipo necesario para su comodidad.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/assets/blog/img/1-1.png&quot; alt=&quot;Interior del hawker 700&quot; class=&quot;page-image&quot; /&gt;&lt;/p&gt; &lt;p&gt;¿Necesitas viajar a algún lugar con discreción? Déjanoslo a nosotros. En 2 horas tenemos listo tu vuelo y partimos desde los principales FBO de México. Hacemos vuelos nacionales e internacionales las 24 horas, los 365 días del año. Nuestro personal está capacitado bajo los valores de servicio, lujo y descreción, y nuestros pilotos avalados por la Federal Aviation Association y la Dirección de Aeronáutica Civil. ¿Cómo comenzar? Visita http://controljets.com y encuentra toda la información.&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><category term="jets"/><category term="aviación privada"/><category term="jet charter"/><category term="viajar"/><summary type="html">No hay nada que esté jet no pueda hacer. La comodidad incomparable de la cabina y el ambiente son algunas de las características del Hawker 700A elevando el confort a un nuevo nivel. Un equilibrio perfecto para cubrir todas las expectativas que los ejecutivos y viajeros pueden esperar. Su equipo tecnológico se encuentra en el tope de gama de su clase, mientras que la la comodidad y lujo con la que cuenta es insuperable. La cabina está diseñada para darle un espacio libre amplio, más que cualquier en la categoría mediana. Es una asombrosa mezcla de lujo y comodidad. Con su impecable historial de seguridad, el Hawker 700A es la opción principal para que las corporaciones y viajeros vuelen a sus destinos como en ninguna otra opción. Por la altura de su cabina de usted no tendrá ningún problema para levantarse en cualquier momento que sea necesario. Una elegante fusión de prestaciones y confort, con una autonomía de más de 5 horas y una velocidad máxima de 830 km/h, el Hawker 700, de cabina mediana,, pueden llevar rápidamente hasta 9 personas sin ningún problema. El 700 cuenta con un compartimento excepcional para el equipaje, para llevar cualquier equipo necesario para su comodidad.</summary></entry><entry xml:lang="en"><title type="html">What is best? To rent, or buy a jet?</title><link href="http://localhost:4000/private/flight/jets/2017/11/10/flying-or-renting-a-jet.html" rel="alternate" type="text/html" title="What is best? To rent, or buy a jet?"/><published>2017-11-10T13:48:00-06:00</published><updated>2017-11-10T13:48:00-06:00</updated><id>http://localhost:4000/private/flight/jets/2017/11/10/flying-or-renting-a-jet</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/private/flight/jets/2017/11/10/flying-or-renting-a-jet.html">&lt;p&gt;Whis is better? Buying or renting a plane? According to the experts, it depends on your needs and specially, on your budget.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;by &lt;a href=&quot;http://www.elfinanciero.com.mx/empresas/que-te-conviene-mas-comprar-o-rentar-un-avion.html&quot;&gt;Claudia Alcántara, published in El Financiero&lt;/a&gt; Translation by Ali González&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Francisco Zozaya, director of Aerolíneas Ejecutivas, considered that, before buying an any aircraft, it is necessary to ponder costs and benefits. He suggested that is a company or executive needs 300 flight hours a year, purchasing a plane is justified.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;If yearly flying time is less, it’s better to rent, Zozaya argued.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;“A shoe company in León, with stores in all the country, can easily visit 5 cities or stores; it can visit the entire northside of the country in 2 days, instead of waiting for the slower frequency of a commercial flight”, Zozaya stated.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Currently, pre-owned jets that are younger than 10 years are a viable option, and they range between 3 and 15 million dollars.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Some of them might be valued 39 million dollars. Additional costs are: planes maintenance, hangar rent and tripulation.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;In Mexico, every year, around 120 executive planes are available yearly in the market, with fluctuations of around 10%. From all the aircraft available, 80% are pre-owned and only 20% are new.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;In this segment, the Bombardier, Embraer, Benchcraft and Hondajet have a solid presence, via representation.&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><category term="jets"/><category term="private aviation"/><category term="jet charter"/><category term="travel"/><summary type="html">Whis is better? Buying or renting a plane? According to the experts, it depends on your needs and specially, on your budget.</summary></entry><entry xml:lang="es"><title type="html">¿Qué te conviene más, comprar o rentar un avión?</title><link href="http://localhost:4000/aviaci%C3%B3n/privada/jets/2017/11/10/que-conviene-rentar-o-comprar-un-avion.html" rel="alternate" type="text/html" title="¿Qué te conviene más, comprar o rentar un avión?"/><published>2017-11-10T13:48:00-06:00</published><updated>2017-11-10T13:48:00-06:00</updated><id>http://localhost:4000/aviaci%C3%B3n/privada/jets/2017/11/10/que-conviene-rentar-o-comprar-un-avion</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/aviaci%C3%B3n/privada/jets/2017/11/10/que-conviene-rentar-o-comprar-un-avion.html">&lt;p&gt;¿Qué es mejor, comprar o rentar un avión? De acuerdo con expertos, depende de las necesidades del cliente y sobretodo, de su bolsillo.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;por &lt;a href=&quot;http://www.elfinanciero.com.mx/empresas/que-te-conviene-mas-comprar-o-rentar-un-avion.html&quot;&gt;Claudia Alcántara, publicado en el Financiero&lt;/a&gt;&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Francisco Zozaya, director de Aerolíneas Ejecutivas, consideró que antes de pensar en adquirir una aeronave, es necesario analizar el costo-beneficio. Sugirió que si una compañía o empresario tiene en promedio 300 horas-vuelo al año, se justifica adquirir un avión.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Si el tiempo es menor, es recomendable la renta de naves, señaló Zozaya.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;“Una empresa zapatera en León, que tiene tiendas en toda la República Mexicana, puede recorrer cinco ciudades o tiendas; recorrer el noreste en dos días, en lugar de esperar la frecuencia de un vuelo comercial”, apuntó Zozaya.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Actualmente, los aviones seminuevos con una edad menor a 10 años son una opción viable, ya que cuestan entre 3 y 15 millones de dólares.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Algunos nuevos llegan a venderse hasta en 39 millones de dólares. A esto hay que sumar costo de mantenimiento, renta de hangar y tripulación.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;En México, al año se colocan en el mercado alrededor de 120 aviones ejecutivos, con crecimientos que fluctúan en 10 por ciento. De estos equipos que se venden, el 80 por ciento son seminuevos y sólo el 20 por ciento son nuevos.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;En este segmento Bombardier, Embraer, Benchcraft y Hondajet tienen presencia en el mercado mexicano, a través de representaciones.&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><category term="jets"/><category term="aviación privada"/><category term="jet charter"/><category term="viajar"/><summary type="html">¿Qué es mejor, comprar o rentar un avión? De acuerdo con expertos, depende de las necesidades del cliente y sobretodo, de su bolsillo.</summary></entry><entry xml:lang="en"><title type="html">Can a flight in a Jet privado be cheaper than a plane ticket?</title><link href="http://localhost:4000/private/aviation/jets/2017/11/08/are-private-jets-cheaper-than-commercial.html" rel="alternate" type="text/html" title="Can a flight in a Jet privado be cheaper than a plane ticket?"/><published>2017-11-08T13:48:00-06:00</published><updated>2017-11-08T13:48:00-06:00</updated><id>http://localhost:4000/private/aviation/jets/2017/11/08/are-private-jets-cheaper-than-commercial</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/private/aviation/jets/2017/11/08/are-private-jets-cheaper-than-commercial.html">&lt;p&gt;What’s better? To rent or buy a jet? According to the experts, depending on the needs of the customer and his wallet.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;by &lt;a href=&quot;https://royalparking.es/un-vuelo-en-un-jet-privado-puede-ser-mas-barato-que-un-billete-de-avion/&quot;&gt;Royal Parking&lt;/a&gt;&lt;/p&gt; &lt;p&gt;This is a question that travel enthusiasts think a lot about: “Can a ticket in a private flight be in the same price range than a commercial flight?”&lt;/p&gt; &lt;p&gt;To which we reply: “Not often, but sometimes.”&lt;/p&gt; &lt;p&gt;You must take into account, however, that passengers that opt for private aviation seldom take cheap offers into consideration. For most, it’s more about flexibility, time saving, space, comfort and privacy protection.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;For all these reasons, the private jet is preferred by people with a high purchasing power that what can be offered by regular airlines. However, in some circumstances, it can even be cheaper to flight private.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;And indeed, even though the total cost of a private flight is generally higher, a lot of people are surprised of the price per person in comparison to a commercial flight ticket. Sometimes, the cost of a private flight is even near to the cost of flying first class or even a budget airline ticket.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;When you rent a private jet, the price shown is always in the form of capital. The cost per passenger on a flight depends on the amount of people transported. If every seat is occupied, it will obviously be lower than the cost of flying a single person.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;These are some examples in which the two options are comparable:&lt;/p&gt; &lt;h3 id=&quot;indirect-flights&quot;&gt;INDIRECT FLIGHTS&lt;/h3&gt; &lt;p&gt;A lot of flight routes can’t be done without one stop at least, which significantly elevates the total cost of the the travel.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;On the other hand, a private jet can flight can flight directly between the 2 points of departure and arrival. Hence, a private jet flight can be cheaper and the traveler will spend less time flying this way.&lt;/p&gt; &lt;h3 id=&quot;ultra-first-class&quot;&gt;“ULTRA FIRST CLASS”&lt;/h3&gt; &lt;p&gt;Private “Ultra First Class” sections are a new kind of travel offered by airlines that want to compete with private aviation. They are certainly full of luxury, but they don’t offer the possibility of flying on your own schedule. Even the most exclusive airlines impose strict timings, transporting travelers massively in the biggest aircraft possible, and only towards high traffic airports.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;The main advantage of private aviation is your capacity to travel at your convenience, besides tranquility and discretion. Everything is à la carte: schedules, itinerary, on board entertainment, catering, etc.&lt;/p&gt; &lt;h3 id=&quot;empty-flights&quot;&gt;EMPTY FLIGHTS&lt;/h3&gt; &lt;p&gt;Of all the advice you will get to reduce costs on private travel, getting on an empty flight is the best.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;The price on empty flights tends to be cheaper than regular airline tickets, but you must take into account that these type of flights tend to have heavy schedule and availability restrictions. In order to really get the benefits from them, you better have a flexible schedule at work.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Most of those empty flights are one-way flights so you regularly must combine them with commercial flights to get to your original departure point.&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><category term="jets"/><category term="private aviation"/><category term="jet charter"/><category term="travel"/><summary type="html">What’s better? To rent or buy a jet? According to the experts, depending on the needs of the customer and his wallet.</summary></entry><entry xml:lang="es"><title type="html">Un vuelo en un Jet privado, ¿puede ser más barato que un billete de avión?</title><link href="http://localhost:4000/aviaci%C3%B3n/privada/jets/2017/11/08/vuelo-en-jet-mas-barato-que-boleto-de-avi%C3%B3n.html" rel="alternate" type="text/html" title="Un vuelo en un Jet privado, ¿puede ser más barato que un billete de avión?"/><published>2017-11-08T13:48:00-06:00</published><updated>2017-11-08T13:48:00-06:00</updated><id>http://localhost:4000/aviaci%C3%B3n/privada/jets/2017/11/08/vuelo-en-jet-mas-barato-que-boleto-de-avi%C3%B3n</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/aviaci%C3%B3n/privada/jets/2017/11/08/vuelo-en-jet-mas-barato-que-boleto-de-avi%C3%B3n.html">&lt;p&gt;¿Qué es mejor, comprar o rentar un avión? De acuerdo con expertos, depende de las necesidades del cliente y sobretodo, de su bolsillo.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;por &lt;a href=&quot;https://royalparking.es/un-vuelo-en-un-jet-privado-puede-ser-mas-barato-que-un-billete-de-avion/&quot;&gt;Royal Parking&lt;/a&gt;&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Esta es una pregunta que a menudo pasa por la cabeza de muchos aficionados a volar: “¿Un billete en un vuelo privado puede estar en el mismo rango de precios que un billete de avión?”&lt;/p&gt; &lt;p&gt;A lo que respondemos: “No muy a menudo, pero a veces. ”&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Hay que tener en cuenta, no obstante, que es raro que los pasajeros que optan por la aviación privada busquen ahorro. Para la mayoría, se trata más de flexibilidad, ahorro de tiempo, espacio, comodidad y protección de la privacidad.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Por todas estas razones, el jet privado es preferido por las personas con alto nivel adquisitivo que la oferta de líneas aéreas regulares. Sin embargo, en algunas circunstancias, puede ser en realidad más barato optar por un jet privado.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;En efecto, aunque el coste total de un vuelo privado es generalmente más alto, muchas personas se sorprenden del coste por persona en comparación con el de un billete convencional. A veces el precio de un vuelo privado es cercano al de un billete de primera clase o un vuelo con una compañía de bajo coste.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Al alquilar un jet privado, el precio que se muestra siempre se da en forma de capital. El coste por pasajero de un vuelo depende del número de personas a bordo. Si todos los asientos están ocupados casi que, obviamente, será inferior al coste de una persona que viaja sola.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;He aquí algunos ejemplos concretos en los que ambas ofertas son comparables:&lt;/p&gt; &lt;h3 id=&quot;vuelos-indirectos&quot;&gt;VUELOS INDIRECTOS&lt;/h3&gt; &lt;p&gt;Muchas rutas no se pueden hacer sin al menos una escala, lo que aumenta significativamente el coste total del trayecto del viaje en avión.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;A la inversa, un jet privado puede hacer vuelos a medida que pueden viajar directamente entre dos aeropuertos cerca de los puntos de salida y llegada. Por lo tanto, el vuelo puede ser más barato y el viajero ahorra tiempo al evitar una o más escalas.&lt;/p&gt; &lt;h3 id=&quot;ultra-first-class&quot;&gt;“ULTRA FIRST CLASS”&lt;/h3&gt; &lt;p&gt;Las secciones privadas “Ultra First Class” son una nueva oferta propuesta por las aerolíneas para competir con la aviación privada. Su entorno es ciertamente lujoso, pero esta oferta no ofrece la posibilidad de organizar su horario. Incluso las compañías aéreas más exclusivas imponen horarios estrictos, transportando a los pasajeros en aviones de gran capacidad, y sólo desde y hacia aeropuertos de mucho tráfico.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;La principal ventaja de la aviación privada es su capacidad de hacer viajar a su conveniencia, además de la tranquilidad y la discreción. Todo es a la carta: horarios, itinerarios, entretenimiento a bordo, catering, etc.&lt;/p&gt; &lt;h3 id=&quot;los-vuelos-vacÍos&quot;&gt;LOS VUELOS VACÍOS&lt;/h3&gt; &lt;p&gt;Entre los mejores consejos para reducir el precio de un vuelo privado, buscar un vuelo vacío es uno de los más eficaces.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;El precio de los vuelos vacíos suele ser más baratos que billetes regulares en una aerolínea, pero ten en cuenta que este tipo de vuelos suelen tener duras restricciones en cuanto a horarios y disponibilidad. Para beneficiarse de ellos, es aconsejable tener un horario flexible de trabajo.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;La mayoría de los vuelos vacíos son viajes de ida y por lo tanto generalmente se debe combinar con vuelos regulares para permitir que el pasajero pueda volver al punto de partida.&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><category term="jets"/><category term="aviación privada"/><category term="jet charter"/><category term="viajar"/><summary type="html">¿Qué es mejor, comprar o rentar un avión? De acuerdo con expertos, depende de las necesidades del cliente y sobretodo, de su bolsillo.</summary></entry><entry xml:lang="en"><title type="html">What to pack for any business travel</title><link href="http://localhost:4000/private/aviation/jets/2017/11/05/what-to-pack-for-travel.html" rel="alternate" type="text/html" title="What to pack for any business travel"/><published>2017-11-05T13:48:00-06:00</published><updated>2017-11-05T13:48:00-06:00</updated><id>http://localhost:4000/private/aviation/jets/2017/11/05/what-to-pack-for-travel</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/private/aviation/jets/2017/11/05/what-to-pack-for-travel.html">&lt;p&gt;I think all of us have dreamed of flying on a private jet. Wake up, our steward placing our luggage in a Mercedes and our driver taking us up into the ladder of an exclusive private jet only for us.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;by &lt;a href=&quot;https://www.entrepreneur.com/article/265549&quot;&gt;Ivan Misner&lt;/a&gt;, VIP contributor in &lt;a href=&quot;www.entrepeneur.com&quot;&gt;Entrepeneur.com&lt;/a&gt; translation by Ali González&lt;/p&gt; &lt;p&gt;I travel several times per year to speak with other entrepeneurs about the importance of networking. When I travel, specially in international flights, I try not to forget those things that are essential either for these reunions or for the conferences I give. But I have to admit, more often than not, I leave something important behind.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Some time ago, I was interviewed by a magazine on this topic. The reporter asked me, “What things should entrepeneurs think about while on business travel that they don’t?” This list will probably benefit anyone that does this type of travelling. Take note of them and rememeber to pack before depart:&lt;/p&gt; &lt;h3 id=&quot;the-obvious&quot;&gt;The obvious&lt;/h3&gt; &lt;ol&gt; &lt;li&gt; &lt;p&gt;Numerous presentation cards. It is never a good idea being dry of those when abroad. Keep some on your suit, in your wallet, briefcase and your carry on. I always keep extra cards handy for any ocassion.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; &lt;li&gt; &lt;p&gt;A name tag. If you plan on networking, you should have a laminated name tag with you. Do not trust the event organizers on spelling your name properly.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; &lt;li&gt; &lt;p&gt;Extra pens. Ensure you have them before attending any meetings. You will surely need to write something important and you need to have one of those handy.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; &lt;/ol&gt; &lt;h3 id=&quot;the-not-so-obvious&quot;&gt;The not so obvious&lt;/h3&gt; &lt;ol&gt; &lt;li&gt; &lt;p&gt;Contact information (or presentation cards) of all your partners. I’ve noticed on numerous ocassions that having that information ready allows me to give references while networking and that it ends up being beneficial.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; &lt;li&gt; &lt;p&gt;Hand sanitizer. It might sound a little bit obsessive, but I’ve noticed that since using sanitizer after greeting people with my hands actually helps me getting sick less with the flu. Just be sensible when using it; avoid putting sanitizer desperately right after greeting every single person.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; &lt;li&gt; &lt;p&gt;Breath mints. Even if it sounds obvious, I can assure you a lot of people don’t know they need these.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; &lt;li&gt; &lt;p&gt;USB. Lots of times I’ve needed either copying data, sharing data or even a business presentation. Having a USB stick always handy will prove useful every travel you make.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; &lt;li&gt; &lt;p&gt;Camera. Yes, a camera is essential if you want to remember a reunion with anyone important for you. A video camera is essential for anyone having a blog. It will give you the opportunity of interviewing people during your trip.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; &lt;li&gt; &lt;p&gt;Tools of trade. For me, that includes copies of my biography to introduce myself to someone. Another tool is a remote for Power Point presentations, this way you don’t have to trust on someone passing the slides for you. In the USB stick I recommended earlier, save some copies of your presentations, and material of your business that proves handy.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; &lt;/ol&gt; &lt;h3 id=&quot;what-other-executives-suggested&quot;&gt;What other executives suggested&lt;/h3&gt; &lt;ol&gt; &lt;li&gt; &lt;p&gt;Cellphone charger. Essential as it’ll prove expensive getting a new one. Don’t forget your laptop charger as it proves difficult finging a replacement. Always remember charging your equipment before your trip.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; &lt;li&gt; &lt;p&gt;Adapter/Converter. Even thought is relatively easy buying one in the airport, it’s better to carry one or two to use when needed.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; &lt;li&gt; &lt;p&gt;The right clothes. Lots of us have experienced drastic weather differences between our travels. Therefore, make sure you check weather conditions one day before your trip.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; &lt;li&gt; &lt;p&gt;A good book. Airport waiting times will seem longer with nothing to read.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; &lt;/ol&gt; &lt;p&gt;What other articles are essential for travel?&lt;/p&gt; &lt;h3 id=&quot;vuelos-indirectos&quot;&gt;VUELOS INDIRECTOS&lt;/h3&gt; &lt;p&gt;Muchas rutas no se pueden hacer sin al menos una escala, lo que aumenta significativamente el coste total del trayecto del viaje en avión.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;A la inversa, un jet privado puede hacer vuelos a medida que pueden viajar directamente entre dos aeropuertos cerca de los puntos de salida y llegada. Por lo tanto, el vuelo puede ser más barato y el viajero ahorra tiempo al evitar una o más escalas.&lt;/p&gt; &lt;h3 id=&quot;ultra-first-class&quot;&gt;“ULTRA FIRST CLASS”&lt;/h3&gt; &lt;p&gt;Las secciones privadas “Ultra First Class” son una nueva oferta propuesta por las aerolíneas para competir con la aviación privada. Su entorno es ciertamente lujoso, pero esta oferta no ofrece la posibilidad de organizar su horario. Incluso las compañías aéreas más exclusivas imponen horarios estrictos, transportando a los pasajeros en aviones de gran capacidad, y sólo desde y hacia aeropuertos de mucho tráfico.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;La principal ventaja de la aviación privada es su capacidad de hacer viajar a su conveniencia, además de la tranquilidad y la discreción. Todo es a la carta: horarios, itinerarios, entretenimiento a bordo, catering, etc.&lt;/p&gt; &lt;h3 id=&quot;los-vuelos-vacÍos&quot;&gt;LOS VUELOS VACÍOS&lt;/h3&gt; &lt;p&gt;Entre los mejores consejos para reducir el precio de un vuelo privado, buscar un vuelo vacío es uno de los más eficaces.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;El precio de los vuelos vacíos suele ser más baratos que billetes regulares en una aerolínea, pero ten en cuenta que este tipo de vuelos suelen tener duras restricciones en cuanto a horarios y disponibilidad. Para beneficiarse de ellos, es aconsejable tener un horario flexible de trabajo.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;La mayoría de los vuelos vacíos son viajes de ida y por lo tanto generalmente se debe combinar con vuelos regulares para permitir que el pasajero pueda volver al punto de partida.&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><category term="jets"/><category term="private aviation"/><category term="jet charter"/><category term="travel"/><summary type="html">I think all of us have dreamed of flying on a private jet. Wake up, our steward placing our luggage in a Mercedes and our driver taking us up into the ladder of an exclusive private jet only for us.</summary></entry><entry xml:lang="es"><title type="html">Qué empacar para un viaje de negocios</title><link href="http://localhost:4000/aviaci%C3%B3n/privada/jets/2017/11/05/qu%C3%A9-empacar-para-un-viaje-de-negocios.html" rel="alternate" type="text/html" title="Qué empacar para un viaje de negocios"/><published>2017-11-05T13:48:00-06:00</published><updated>2017-11-05T13:48:00-06:00</updated><id>http://localhost:4000/aviaci%C3%B3n/privada/jets/2017/11/05/qu%C3%A9-empacar-para-un-viaje-de-negocios</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/aviaci%C3%B3n/privada/jets/2017/11/05/qu%C3%A9-empacar-para-un-viaje-de-negocios.html">&lt;p&gt;Creo que todos en algún momento hemos soñado con volar en un avión privado. Levantarnos, que nuestro mayodormo meta las maletas en un Mercedes y que el chófer nos lleve hasta el mismo pie de la escalerilla de un jet exclusivo para nosotros&lt;/p&gt; &lt;p&gt;por &lt;a href=&quot;https://www.entrepreneur.com/article/265549&quot;&gt;Ivan Misner&lt;/a&gt;, contribuidor VIP en &lt;a href=&quot;www.entrepeneur.com&quot;&gt;Entrepeneur.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Viajo muchas veces al año para hablar con empresarios acerca de la importancia del networking. Cuando viajo, especialmente a destinos internacionales, intento no olvidar los artículos importantes que necesito para las reuniones o para dar conferencias. Pero admito que seguido se me olvida algo.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Hace poco, una revista me entrevistó acerca de este tema. El reportero me preguntó, “¿En qué deben pensar las personas cuando realizan viajes de negocios y en las que comúnmente no piensan?” Esta lista podría beneficiar a todos aquellos que realicen un viaje de este tipo. Toma nota y recuerda empacarlas antes de partir:&lt;/p&gt; &lt;h3 id=&quot;las-más-obvias&quot;&gt;Las más obvias&lt;/h3&gt; &lt;ol&gt; &lt;li&gt; &lt;p&gt;Numerosas tarjetas de presentación. Nunca es una buena idea quedarse sin tarjetas de presentación cuando estés de viaje. Guarda algunas en los bolsillos de tu traje, en tu cartera, maletín y maleta. Siempre guardo algunas extras para asegurarme de que tendré una a la mano.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; &lt;li&gt; &lt;p&gt;Etiqueta con tu nombre. Si piensas hacer networking en tu viaje, ten una etiqueta plastificada con tu nombre. No confíes en que la empresa organizadora escribirá bien tu nombre.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; &lt;li&gt; &lt;p&gt;Plumas extra. Asegúrate que siempre tengas un bolígrafo a la mano al asistir a cualquier junta. Seguramente tendrás que apuntar algún recordatorio y a veces es difícil conseguir una.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; &lt;/ol&gt; &lt;h3 id=&quot;las-no-tan-obvias&quot;&gt;Las no tan obvias&lt;/h3&gt; &lt;ol&gt; &lt;li&gt; &lt;p&gt;La información de contacto (o tarjetas de presentación) de todos tus socios. He notado en numerosas ocasiones que tener esa información a la mano me permite dar referencias mientras estoy haciendo networking y que les resulta beneficioso.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; &lt;li&gt; &lt;p&gt;Sanitizante para manos. Puede que esto suene un poco obsesivo, pero he descubierto que desde que uso el sanitizante después de saludar de mano me he enfermado menos de gripa. Sólo sé sensible cuando te lo uses; evita ponerte el gel desesperadamente después de que saludas a cualquier persona.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; &lt;li&gt; &lt;p&gt;Mentas para el aliento. Aunque suene como algo obvio, puedo asegurar que muchas personas no saben que necesitan tomarse una.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; &lt;li&gt; &lt;p&gt;USB. Muchas veces he necesitado tanto copiar información como darle a alguien información o compartir algún archivo o presentación. Tener una memoria puede ayudarte a salir de algún aprieto.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; &lt;li&gt; &lt;p&gt;Cámara. Una cámara es el objeto indispensable si quieres recordar alguna ocasión o una junta con alguien importante para ti. Una videocámara también es imprescindible para todo aquel que tenga un blog. Te da la oportunidad de entrevistar a alguien durante el viaje.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; &lt;li&gt; &lt;p&gt;Herramientas para tu negocio. Para mí, eso incluye copias de mi biografía como introducción cuando conozco a alguien. Otra herramienta es un control remoto para las presentaciones en Power Point, de esta manera no tienes que confiar en alguien que pase las diapositivas. En el USB que recomendé antes guarda copias de tus conferencias, así como material de tu negocio que podrías repartir.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; &lt;/ol&gt; &lt;h3 id=&quot;lo-que-sugirieron-otros-ejecutivos&quot;&gt;Lo que sugirieron otros ejecutivos&lt;/h3&gt; &lt;ol&gt; &lt;li&gt; &lt;p&gt;Cargador de celular. Un imprescindible puesto que te saldrá muy caro comprar otro. Tampoco debes olvidar llevar la conexión de tu laptop o tablet, puesto que es difícil encontrar repuestos. Sin embargo, siempre recuerda cargar tus dispositivos antes de viajar.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; &lt;li&gt; &lt;p&gt;Adaptador/convertidor. Aunque es relativamente fácil comprar un adaptador universal en los aeropuertos y tiendas, es mejor que lleves contigo uno o dos para que los puedas usar cuando lo necesites.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; &lt;li&gt; &lt;p&gt;La ropa correcta. Muchos hemos experimentado diferencias en el clima de una ciudad a otra. Por eso revisa las condiciones climatológicas del lugar al que vas un día antes.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; &lt;li&gt; &lt;p&gt;Un buen libro. Las esperas en el aeropuerto pueden parecer aún más largas si no tienes nada que leer.&lt;/p&gt; &lt;/li&gt; &lt;/ol&gt; &lt;p&gt;¿Qué otro artículo consideras indispensable para hacer un viaje de negocios?&lt;/p&gt; &lt;h3 id=&quot;vuelos-indirectos&quot;&gt;VUELOS INDIRECTOS&lt;/h3&gt; &lt;p&gt;Muchas rutas no se pueden hacer sin al menos una escala, lo que aumenta significativamente el coste total del trayecto del viaje en avión.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;A la inversa, un jet privado puede hacer vuelos a medida que pueden viajar directamente entre dos aeropuertos cerca de los puntos de salida y llegada. Por lo tanto, el vuelo puede ser más barato y el viajero ahorra tiempo al evitar una o más escalas.&lt;/p&gt; &lt;h3 id=&quot;ultra-first-class&quot;&gt;“ULTRA FIRST CLASS”&lt;/h3&gt; &lt;p&gt;Las secciones privadas “Ultra First Class” son una nueva oferta propuesta por las aerolíneas para competir con la aviación privada. Su entorno es ciertamente lujoso, pero esta oferta no ofrece la posibilidad de organizar su horario. Incluso las compañías aéreas más exclusivas imponen horarios estrictos, transportando a los pasajeros en aviones de gran capacidad, y sólo desde y hacia aeropuertos de mucho tráfico.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;La principal ventaja de la aviación privada es su capacidad de hacer viajar a su conveniencia, además de la tranquilidad y la discreción. Todo es a la carta: horarios, itinerarios, entretenimiento a bordo, catering, etc.&lt;/p&gt; &lt;h3 id=&quot;los-vuelos-vacÍos&quot;&gt;LOS VUELOS VACÍOS&lt;/h3&gt; &lt;p&gt;Entre los mejores consejos para reducir el precio de un vuelo privado, buscar un vuelo vacío es uno de los más eficaces.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;El precio de los vuelos vacíos suele ser más baratos que billetes regulares en una aerolínea, pero ten en cuenta que este tipo de vuelos suelen tener duras restricciones en cuanto a horarios y disponibilidad. Para beneficiarse de ellos, es aconsejable tener un horario flexible de trabajo.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;La mayoría de los vuelos vacíos son viajes de ida y por lo tanto generalmente se debe combinar con vuelos regulares para permitir que el pasajero pueda volver al punto de partida.&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><category term="jets"/><category term="aviación privada"/><category term="jet charter"/><category term="viajar"/><summary type="html">Creo que todos en algún momento hemos soñado con volar en un avión privado. Levantarnos, que nuestro mayodormo meta las maletas en un Mercedes y que el chófer nos lleve hasta el mismo pie de la escalerilla de un jet exclusivo para nosotros</summary></entry></feed>